點練先可以變成美斯咁？

練美施有啲似才木玲佳